【討論】點解近幾年西方國家越來越唔團結？

記得07年打伊拉克果陣，美國係非常非常之強大，根本21世紀羅馬帝國，一話打仗，完全係一呼百應，個個出兵

但係近幾年，局勢越來越唔正常

今個星期，英國Boris 唔理美國勁大力反對，死要用華為

德國婆竟然係度贊支那國勤力

美國好地地冇哂控制力，個個唔聽美國支笛，個世界發乜鬼神經

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

自由世界係咁

你中國人嚟？要揾個皇帝話事？

咁不嬲都係要平衡 你站係歐洲立場 都可能唔想美國獨大

美國開始衰落
仇家當然蠢蠢欲動

主要前一任太軟弱

政權能夠操控的媒體越來越少？
以前只要能夠控制報紙同電視台
而家好多網媒 接觸資訊的渠道多左好多
亦都令5毛多好多方法干擾外國內政 搞分化

支那人民幣力量囉

好多西方政客分分鐘比支那捉左黃腳雞
咪要聽哂支那話

因為美國佬黑人憎囉

因為歐洲唔想美國坐大囉
你香港人新彊人關佢春事咩

如果你係西方國家領袖都唔會想美國獨大，對你指指點點啦

咪就係因為中過伏
跟美國打伊拉克打到一身蟻
以後咪唔跟車太貼囉
不過俾多啲着數自然會歸邊架啦

但權衡利害
美國不嬲獨大開, 有冇危及世界?
中國上緊位, 又有冇危及世界?

美國佬話退出北約應該即跪

我覺得純粹私怨侵侵

歐盟班友經過債務危機，散散地
又配合到中共主動擴張，有哂利益
假如中共2020內部債務爆煲＋貿易戰
到時又會歸位

你呢個咩名？

歐洲一直都內戰嫁啦

係你唔熟歷史

點解一定要要親呢2個國家親自己國家唔得？

德國本來就勁

洗咩靠美中

合作就講到奶咁

德國 美中都有合作嫁啦

奶自己國家就真

關唔關trump開地圖炮屌埋歐洲事?

美國開始轉向亞太區，澳洲日本南韓台灣都更加親美，而家東南亞又開始反支那台

西歐就越嚟越牆頭草甚至親共

俄佬似乎唔想同支那痴太埋

總之全世界政治局勢似乎要大洗牌

支那一定有，支那就來想食曬全世界